[又話你個fd係警察?] 咁聽日警力分佈如何?

喂，平時唔係好多洗白post話你個前線警察fd點點點咩
聽日818過晒海開party啦，咁其他區警力分佈係點先？比料啦
可能有手足唔想過海開party呢

喂你個警察fd呢

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

速龍聽日咩擺法?

一個post睇穿左"我個警察fd"

係旅遊巴stand by緊

係咪集中營咁瞓哂係體育館被白衫老豆收手機啊

818